如果我可以高啲，結果係咪會唔一樣？

我喺個group入面識到個女仔，佢絲打嚟，佢163cm高，我睇到佢個post話得知妳鍾意我，但因為我矮而唔想同我一齊，依家妳就連telegram都唔覆我
你估我矮我唔難受嘅咩，我連遮都為唔到妳擔啊我

希望你睇到，我真心想同妳發展
利申153嘅毒撚

sorry 不過真係未係街見過153高既男人

幾歲呀巴打你

同我一樣高但係係巴.....160 都差好遠我估

我見過好多喎

因為我155所以見到

肯定係你太高

係地鐵車廂望 至少有一半人都高過我

就嚟20

好想妳睇到我個post

153 玩撚完啦
做手術算啦

167表示都玩完

冇用架
家下d00後高到
我細佬中3都成170咁滯

利申173 樣子童顏

上次出街比個外賣呀姐問我個細佬，係我呀哥定我細佬
我既反應 > > >

會好唔一樣

但係154既話就會一樣

高唔過佢我諗都一樣

成日比女仔話 如果你高d我一定會鍾意你
知唔知好撚hurt啊仆街

你睇脫獨工程入面個矮仔就知咩事啦

如果你似城城都仲有得諗既

咁我又高過佢至少有五尺高 搵一個唔介意身高嘅真係咁難咩？